日本城偷腰果事敗 惡女發難訛稱丈夫當差 消息﹕無家人任警員

「（事主）攞埋鉸剪追住我哋嚟打！」昨晚（26日）一名50歲惡女大鬧啟德日本城，受傷店員回憶事件時仍然猶有餘悸。該名惡女子涉嫌於店內偷去總值86元的兩樽腰果及一枝茶，事敗遭職員截停後發難，更突然取出剪刀及叉。兩名日本城職員制止事主期間受傷，其中一名受傷店員憶述事件時，形容對方態度「好寸」，非常囂張，遭截停後又聲稱其丈夫是警務人員。惡女涉嫌店鋪盜竊、藏有攻擊性武器及普通襲擊三罪被捕。據了解，警方查證後，女疑犯沒有任何家人為警務人員。

其中一名受傷店員向《香港01》憶述事件時，表示當時事主欲走出店外，她隨即與另一名職員欲截停事主時，對方則聲稱其丈夫為警員，事主「又有打我哋﹑又有踢我哋」，又形容對方態度非常囂張，手持剪刀﹑叉等物品，「攞埋鉸剪追住我哋嚟打！」幸得一名男客人協助制服事主，惟對方仍然不斷發難，坦言「好得人驚！」

警方指，昨（26日）晚7時許接獲途人報案，指懷疑一名年約50歲的女子，於上址偷去價值共86元的商品，其後企圖逃去，兩名職員上前阻止，惟事主突然情緒激動並手持剪刀及叉。警員接報後到場，起回有關食品。

經初步調查，該名姓余女事主涉嫌店鋪盜竊、藏有攻擊性武器及普通襲擊被捕，案件交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。兩名姓方及鄺的店舖職員，截停事主期間意外受輕傷，分別清醒被送往伊利沙伯醫院治理。 據了解，警員到場後，她曾聲稱自己的丈夫亦是警務人員，惟警方經查證後，該名女子並沒有任何家人任職警務人員。

醒醒吧，你跟本沒有老公

係咪又係休班警

就算真係有都話冇啦

岩呀
做狗斷6親
所以冇家人係好正常

支那01幫水炮車洗白

有都變無啦

諗起呢條片

又係老公不算家人果類野
條賤婦擺明係水炮車

冇證咩都得啦

講後數咪得囉

警方查證

如果佢老公真係警察 佢偷腰果就算唔算為正義幫中國人出一口氣
偷小日本~城既野

假到好撚on9
啲支那片真係好撚低質

繼我爸是xx後，又一力作啫

黑警邏輯:

收左工唔計!

因為警犬唔算警察

日本城藍or黃?
If 藍：
關我撚事

假冒popo 親屬有冇法律責任

icac 洗唔洗拉？

有都話冇啦，不嬲指鹿為馬開啦

可能個老公被炒，唔敢同太太交代

離左婚？定唔同住呀？
咁咪唔算家人

依家人地話係就係架啦
警賊執勤都唔洗委仼證架
夠惡就ok

據了解，警員到場後，她曾聲稱自己的丈夫亦是警務人員，惟警方經查證後，該名女子並沒有任何家人任職警務人員，甚至連老公都沒有。

因為佢心一清二楚
警察犯法就得
普通人就俾人拉

可能奸夫係

係咪
黑警保住自己面子
先話無
定係
佢老公 可能係未結婚果D 老公稱呼
之前有個仆街毒品調查科探員
都用老公老婆稱呼
避開D 罪名 黎搞D 女童

咁垃圾既片 好心唔好post啦

起下底睇下係咪真係冇

同埋佢偷野關佢老公係咪黑警咩事，查黎做乜鳩？

事先聲明我就尊重一切性取向嘅
只不過有人幻想自己係水炮車咁都有嘅

唔好笑...
支那劣質片就唔好po啦

原來真係要調查㗎
知嚟做乜
有就可以放？？

根本依家個個都知做狗大撚晒有理冇理都拋個朵出嚟嚇鳩人先啦 好彩嘅條友真係淆咪爽皮囉

真

即係藍絲狗啦

就算冇都證明大家都覺得黑警係犯法無後果

hk01 的消息唔洗source ?

偷藍店野順便屈埋警察個份
手足黎

休班警咪唔係警員

夠膽要警賊show證，全部去暗角

輔警唔算警員

冼入去嗰下

日本城除左個名關日本事，9成9貨都係大陸貨，你話呢

黑警做嘅壞事人民心裡知道
不過無路可訴

衰到返1960年代

你平時係咪睇開抖音啲智障片？

dllm割夠未
我地藍絲都唔係叫多人架啦

即係有

啲藍絲終於發現你班地底泥係唔會有人攬

警嫂冒警

假如我是真的

你信黑警？

咁就要坐監喇

我就唔信啦

得閒就裝多枝香比你老豆食啦 睇埋啲鳩片

原來係個女手足
亂咁認親認戚

未結婚查唔到啫

屌你老母支那仔返上去避疫啦香港好危險

我都想講
老公係狗咪放人

是旦la, 都計埋落恐怖份子數， 唔爭在多一樣

根

偷個時係，公布個時唔係，到下一更又係。

招牌底色係黃

不過同支那做生意 唔可以太出面

所以係暗黃

語言藝術：唔係警員，不過係督察

遲下幫手嗰位男客人比人捉就知係咪警察。

定係退休警？

肯定係黑警d屋企人啦

口講無憑

割左

child登不嬲多文盲